{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 루엠 호텔 충주역점"
    },
    "text": "忠州駅の近くに位置する忠州ルエムホテルは忠州ターミナルから徒歩1分、コンビニから徒歩3分の距離にあります。 ホテルは全客室で朝食を提供しており、30坪型の広い客室には空気清浄機とネットフリックスが無料で視聴できるスマートUHDテレビが備えられています。 洗濯機や乾燥機も無料でご利用いただけますし、コンタクトケースやスタイラーもご用意しております。 ホテルは専用駐車スペースを備えており、高級ウォッシュレットや浴槽、ヘアアイロン、コーヒーマシン、電子レンジなどの施設もご利用いただけます。 また、ホテル内には最高仕様のPC、機械式キーボード、ゲーミングマウス、ゲーム用ヘッドセットも提供されます。 ホテルはきれいな環境のために消毒規則と新型コロナウイルス感染症予防規則を厳守し、空気清浄機も設置されています。 ご利用の際にはマスクを必ず着用し、チェックイン時には発熱チェック機とQR認証を行う必要があります。 また、ホテルは忠州駅と共用バスターミナルが近くて交通が便利で、周辺には遊興商圏やグルメ商圏、名所などが位置しています。 ホテルのご利用は全額前払いが原則で、キャンセルや払い戻しは予約サイトの内規に従って処理されます。 チェックインの際は身分証明書を持参する必要があり、未成年者は保護者同伴時のみ入室可能です。 未成年者の独自の利用は制限され、騒音に関する注意事項と駐車案内もお知らせされています。 周辺には遊興商圏、飲食店商圏、ゴルフ場、観光地などが位置しており、様々な楽しみどころを提供しています。 レビューを残せば、ヤノルジャポイントも貯められます。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州ルエムホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠州駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテルはどのくらいの広さの客室がありますか？",
            "answer": "30坪型の広い客室があります。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "空気清浄機とネットフリックスが無料で視聴できるスマートUHDテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテルでは洗濯機や乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や乾燥機は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、専用駐車スペースを備えています。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテルはどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "高級ウォッシュレットや浴槽、ヘアアイロン、コーヒーマシン、電子レンジなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテルではPCやゲーム用具も提供されますか？",
            "answer": "はい、最高仕様のPC、機械式キーボード、ゲーミングマウス、ゲーム用ヘッドセットも提供されます。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテルでは新型コロナウイルス感染症予防対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、消毒規則と新型コロナウイルス感染症予防規則を厳守しており、空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は忠州ルエムホテルに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴時のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテル周辺にはどのような施設や名所がありますか？",
            "answer": "周辺には遊興商圏やグルメ商圏、名所などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠州ルエムホテルの予約やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ホテルのご利用は全額前払いが原則で、キャンセルや払い戻しは予約サイトの内規に従って処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 514
    }
}